發覺gfriend啲歌其實都幾能屈機

rough
navillera
me gustastu
time for the moon night
love whisper

Gfriend 係撚D死啦成班豬扒郵費

好能好聽

你食學友蛇支棍啦

又有顏又有實力

噏乜能呀

樓主打殘體字用華為支那狗

收皮啦九了能

你人生第一個高汁POST

You=on99

Gfriend 快撚啲死啦成班豬扒又廢

你咪又係華為狗

一首都未聽過，最推邊首？

me gustastu

呢個係其中一個波台狗黎 琴日有人爆咗

不嬲都高汁

覺得樓豬開每個po都暗藏心機算唔算偏見

下
點會
小女友又靚d歌又好聽

落地獄啦傻鳩

係勁能屈機 跳舞又好撚勁

最代表一定係rough同glass bead

畀人嚴重低估

rough好正

rainbow

下 你居然叫你BB落地獄

咩moonlight幾正

反對邊B

如果有你哩D咁既BB我即刻好似MINA咁落左佢阿

time for the moon night
個mv好正

冇一首主打唔好聽
仲有glass bead, fingertip, sunrise都正

樓豬又借啲依想黑鳩gfriend 食屎啦

大陸狗唔配睇gfriend 收皮啦

岩

你個gfrd黑扮飯就收皮啦

下 我對你有啲失望

我係你老婆

冇啲咁嘅事

樓主好慘

Me2 我諗我地要分開一陣冷靜下

佢地夾埋bully我

我決定我哋要分開3分鐘

法國當年你真係行得太前

樓主係咪得罪人多稱呼人少

唔係好明你噏乜

sowon做我老婆 yerin做我同班同學 嚴智做我女友 銀仔做我sp 唐詩詠做我家姐 淨低果個做hi bye frd就夠了..

冇
佢哋集團式經營

死黑狗等天收！

Rip

洗導狗版

唔是吓化咁又唔使咁嚴重

支持樓主 洗佢板

當年大家真係誤會左你

遠水 希望有4000和理非幫手

邊個唐詩詠==

fever
難聽到

但係我而家已經係佢嘅人

神仙b牙..==

扮唔係ONCE既ONCE迷你豆豆

係之前啲神曲太神 顯得唔好聽姐
Time for the moon night

識波

翻版西卡==

me係一輩子的buddy

Time for the moon night 超打得好唔好
Sunrise都好正
Fever都唔差

唱得又跳得
唔係賣淫賣性感
實力數一數二

個風格我鍾意既而又真係有實力既
我覺得真係得itzy同gfriend
rv都ok既
利申：wiz*one once flover

樓主#1果幾首都好好聽！仲有sunrise
首推time for the moon night同love whisper

Rough 真係神中之神

刀群舞第一！

其實點解你會憎佢哋憎成咁

琴日先聽緊fever

點解會咁多人見到邊伯唔知咩講嘢，解哂block

harsh到

呢個好似p牌嚟㗎

Umji NO.1

樣衰來講的確屈機

6永 ho ball

你睇人係幾準

收聲啦賓妹

黃小姐呢

個人me gustastu第一
rough第二
navillera第三

btw gfriend證明
k pop唔落rap仲好過落rap

Gfriend navillera 之後嘅夏日歌全部仆直

仲有唔撚洗首首歌都要加英文

who？

見你咁鐘意恩妃s
順便問吓你鐘唔鐘意黃恩妃姐😅

你講黃小姐 其實我第一時間諗起yeji😂
原來你問sinb😂冇好感冇反感囉
權姐係我既真女神
銀河就覺得佢好qq 唱歌好好聽

樓主一如既往高汁

agger

一匹布咁長

呢個係我第三個ac

rough 同memoria 都好襟聽

你小心又被導篤灰

其實呢個係我第一個ac 我玩連登先一個月月

個人覺得Rainbow最好聽